好撚型呀死廢中 條街咁撚窄 你就見一個撞開一個

趕著番去同你老豆老母執骨呀
定還是成條街你買起左架
不過自私既港豬真係司空見慣

你阻住條街呀廢西, 但通常係廢中廢老阻街多